Peter lynch算唔算牛市股神

Annualised return 30% 但係每次股災都跌得多過大市
同埋散戶一堆高追師股災又坐唔實淆底走人所以散戶平均回報得7%

用連登準則算唔算牛市股神

冇人識Peter lynch?

佢同巴菲特一樣係SH type
股災跌幾多係irrelevant

記錯原來散戶平均係蝕錢嘅

差好遠條友甚少做傳統價值投資
佢係好似契媽咁搵10倍爆升股
所以其實美國媒體係叫契媽做Peter lynch of our time

佢做Fund manager頭5年都係熊市，一樣贏大市九條街，唔識唔好亂講佢真係好撚堅

跑贏大市同埋跌多過大市係唔衝突 只可以講更加值博
arkk 到今日都係跑贏標普500
散戶做高追c 股災淆底走人 平均散戶係輸錢

pepper lunch

唔計八七年股災
淨係八三年陰跌足一年大家有冇信念sh 先

咁你標題問係咪牛市股神嘛 女人就算最後成功都絕對唔會係Peter Lynch因為PL只會買自己識既嘢例如車，餐廳，Wood我唔認為佢知道自己買嗰啲係乜

咁契媽d分析師唔用金融業人士用返IT界醫療界都算係其中一種嘅

咁咪即係佢唔識囉

Push

P

push

成日都話，你買個fund return =/= 個fund 既return

裸泳

我覺得最危險係呢個分別：
lynch 主張睇財表，叫人唔洗急開始賺錢先等位入都未遲
但阿木而家真係唔理財報鳩買
打住technology 口號呃到好多人
唔好唔記得active fund 係收緊management fee

已經睇財報淨係買賺錢嘅bidu 唔買pdd
都豬

摘公字，佢摘十舖都估中咪股神，其實同時有好多人都摘緊只係無佢咁好彩，佢係聰明既，買好多細價股，佢一加注已經升到仆街咪又提升咗佢隻fund既升幅，又識包裝連tee都出埋賺錢. 所有嘢同20年前科網股泡沫根本一樣

買股票連年報財報都唔睇只有資格買index fund

睇財報，間公司幾賺錢幾好前途，你買貴咗一樣會輸，老散無耐性又唔計intrinsic value就跟風憑感覺買，多數輸錢好容易比震走

廢老其中一個投資要點就係一隻股票must be undervalued

One up on Wall Street個白頭佬？

yup

以為佢消失咗

你有冇睇佢地啲報告架